其實交友apps係咪真係交到友

加親都係wechat雞/援交/詐騙

炮友

會主動搵你既係咪都係伏？

主動9成點數狗
仲有1成援交

有條女傾左幾日開頭都係佢主動搵我，點知佢係咪伏？

黎得快，去得快

佢係咪住九龍
話第2個地方黎香港

無正常人黎過

唔係，佢話咩黎左香港一陣，越傾越覺得流流地

你的樣子如何

唔係香港人九成都伏
傾左3個台灣
最後都話自己做陪酒
直接封鎖左佢

巴打講野好殘忍 好真實

交到配

A0毒撚 match到但唔識追女仔

有 中學識到依家

唔係架
我朋友用TINDER真係識到唔止一個
佢唔靚仔+髮線後移

不過佢3大GRAD算係OK收入

我得堆點數狗
公平咩

約左佢出黎，話要等佢休息先出，唔會到時出到黎先叫我買點數掛？

你的朋友就是你

有個第一日就約我出去
比個地址我 查地圖 OK黎

其實都未必既 我都遇到過正常女 不過係自己KEEP唔到姐

之前玩過 , 都識唔小朋友 , 當然入面都好多狗公 , 一班人出黎玩就會見識到 , 而家女友都係交友 apps 識 , 行左兩年諗住結婚

假得好離譜